好似比個世界放棄咁

永遠都係
唔開心大過開心
唔開心多過開心
無論係事情既數量
定係對我既影響
係我太灰定我個世界係灰色
開心永遠都係短暫而且唔入心

你太灰

點樣可以唔咁灰

有開心事

我放棄左世界

因為人永遠都只係會將負面嘅事無限放大
正如99%嘅好你都只會集中睇1%嘅壞

利申：我都係

上網睇d搞笑野果d笑下，同fd扮下on9哄佢、打下機咪開心

想改 但想左咁多年都冇方法

有fd

訓一覺就淡忘

你。。。至少有fd啦
我都feel過，果一刻覺得成個世界得返自己一個，俾所有人遺棄

出走下

試下忽略嗰1%嘅唔好 集中好嗰方面 雖然我知好難

我既日常係98%唔好2%既少少好

我係加d網友打機之後做fd，但我覺得我係入面可有可無

天日繼續

返學 打算假期去

個世界少我地幾個唔少，多我地幾個唔多 （周不時mean下自己都幾開心

一切係虛無

放縱一下自己會開心d,想做咩就做咩

好

以前d fd呢？

中同 好耐先約一次

被世界遺棄不可怕

好過冇啦 我果d都疏晒
依家讀書有冇識到朋友